東京五日四夜行程求屌

day 1: 下午二點到成田> NEX橫濱>
day 2: 橫濱>箱根>雕刻之森>酒店晚飯
day 3: 大湧谷>蘆之湖海盜船>箱根神社>箱根公園>玻璃之森美術館>番東京
day 4: 川越>幕張outlet>番酒店
day 5: 空白>四點機番香港

橫濱去箱根好唔好係橫濱站買箱根pass好?
我見佢個pass去小田原好似好耐咁, 同埋去完箱根又唔會番橫濱, 咁係小田原搭番新宿好似好D

另外DAY 5 有冇邊度地方可以HEA幾粒鐘?
諗住係新宿搭NEX番成田

網吧

迪士尼你都唔去同冇去有咩分別

你都on9老馮去嫁

橫濱站有箱根Pass賣?

sor, 唔想去旅行都對住電腦

都唁明點解要去

有呀
售票機買

自己一條友去好似有啲on9

你講緊小田急個箱根Pass?
但係小田急無去橫濱喎

搵到了
原來搭相模鐵道

我會直接搭JR去小田原
然後買小田原出發既周遊券囉

Day1個橫檳同day4川越調轉會唔會順路啲？

可以去富士q 主力玩機動遊戲

好, 就咁買先
價錢好似都唔差得遠

入去睇學生妹

迪士尼你都唔去同冇去有咩分別

問得依句去日本都係on9仔

利申去左東京 10幾次 都仲未去迪士尼

覺得又貴,又哂時間排隊
你話幾靚都係假

拎d時間去近郊仲正,箱根 河口湖依d幾正

除非你想入去睇同影學生妹
唔係既話去黎都唔知做乜
邊日去都多日 d機動遊戲唔算好玩 但要排勁耐
到夜晚再有一批人入黎陪你排隊

樓主搭 HX?
利申六月同老豆老母去 唔知去邊好